放核彈都唔割係啱 不過要俾人知點解先係最重要！！！

咩人鬧都好 記住答
我地都唔想 係政府逼我地架！！